個肺唔想花嘅，全部同我入曬嚟！！！

個疫情一日比一日嚴重，我都唔明點解仲有班自L私嘅人日日仲可以岀街四圍去，明明海灘封咗，但就偏要去玩，口罩都唔戴，仲夠膽死放上ig。 你根本唔會知身邊嘅朋友有冇中招，仲可以去船P 、去同條女shopping、去離島玩、去朋友屋企打牌飲酒。全部正一打靶仔！

今日睇到班地盤工人，要痞喺街食飯，我真係好L心酸。

你班仆街要去死都都算，咪L連累一班為香港默默付岀嘅人！

政府on9係人都知，但仲堅持死岀去玩嗰班人，同政府根本冇分別！一樣賤！一樣廢！一樣自L私！！

如果你哋仲見L到有人岀去玩仲敢放上Ig嘅，全部放佢上黎！比我哋大大力咁屌爆佢！

同我推爆佢！

推！

佢地咁做的確有唔岩
不過同時要大力宣傳
特別係藍領
比佢地知係港共政府唔封關
先搞到全香港一齊受

比佢地知港港為左推遲立法會選舉同推健康碼
所以有心令社區大爆發再借機推暴政

佢哋全部打靶仔，唔想死就咪害人

我想花

好撚想花，日日行山，船p，屌女，吹咩

好想周圍傳染

L你老母咩
撚就撚啦
又要想用撚
又唔打個撚字出來
咁撚反智就去驗腦啦

花吃了那個肺

係咪毒撚冇得約女行街食飯打牌去船p咋